act2
=====================
cette activité consiste à exécuter une patrouille, à partir d'un fichier de configuration «config. yaml » en format JSON contenant les différents points à atteindre. 
"
Turtlesim est configuré à partir d'un fichier "config.yaml" dans le repértoire "config". Ce fichier sera chargé dans le fichier **launch/patrol.launch** qui sera par la suite utiliser par un script python **scr/patrol.py**. le script parse le fichier "config.yaml" puisqu'il est sous format json .

Démarrage
============
ouvrir 3 terminales :

#### 1. terminale 1 :
         $roscore
#### 2. terminale 2 :
         $rosrun turtlesim turtlesim_node
#### 3. terminale 3 :
         $cd ~/act2
         $catkin_make
         $source devel/setup.bash
         $cd /src/patrol/src
         $rosrun patrol patrol.py

Environnements de travail
==========================
OS : Ubuntu 14.04 Trusty ROS: Indigo

